［不死馬車］酒吧外「執屍」帶往賓館兼拍性愛片 網紅劉馬車在深圳判刑3年半

香港言行出位的網紅「劉馬車」（原名劉駿軒）去年與人爭執後人大打出手，同案另外三名被告分別被判接受社會服務令及緩刑。控方在庭上披露，劉馬車案發後在內地犯事被公安拘捕，至今尚未回港，被警方通緝。

「中國裁判文書網」日前發布一份二審刑事裁定書，顯示已有前科的劉馬車再犯「強制猥褻罪」，經一審、二審後判處有期徒刑3年6個月，現羈押於深圳市南山區看守所。

香港言行出位的網紅「劉馬車」（原名劉駿軒）去年與人爭執後人大打出手，同案另外三名被告分別被判接受社會服務令及緩刑。控方在庭上披露，劉馬車案發後在內地犯事被公安拘捕，至今尚未回港，被警方通緝。
「中國裁判文書網」日前發布一份二審刑事裁定書，顯示已有前科的劉馬車再犯「強制猥褻罪」，經一審、二審後判處有期徒刑3年6個月，現羈押於深圳市南山區看守所。

[url=
法院在一審判決時認定，劉馬車趁受害人醉酒而不知反抗、不能反抗之際強行猥褻他人，同時劉馬車曾被判處有期徒刑，結果在刑罰執行完畢後5年以內再犯應當判處有期徒刑以上刑罰之罪，屬於累犯，且是同類罪名，依法要從重處罰。刑事裁定書指，劉馬車在2016年9月27日因犯強制猥褻罪、猥褻兒童罪，已被深圳福田區法院判處有期徒刑2年6個月，並於2018年9月27日刑滿釋放。

劉馬車言行較出位。（資料圖片）

法院指，劉明知邱女有人照顧，卻乘照顧人不備之際偷偷帶走邱女，又在猥褻過程進行拍攝，「其行為較惡劣，危害性較大」。刑事裁定書更提到，劉馬車在偵查階段中供述與邱女不相識，帶邱女去賓館的目的就是要體驗「撿屍」的刺激，並拍攝性愛影片、相片。

支那坐3年~>坐完押回港~>香港判佢坐1年

何君堯大讚劉馬車:生子當如劉馬車

on9仔衰老強
唔知大陸有冇正氣監躉有爆佢菊

佢唔係生花柳咩 邊有人敢爆

坐完無耐又坐過

原來係慣犯嚟嘅!咁點解判咁輕呀！至少判佢坐五至十年先至有阻嚇力㗎嘛！

點解佢舊手臂肌肉咁怪

一直想睇劉馬車同龍心一斉齊開座談會~